daddy 讓3分出黎等隻老坑玩多季等阿狗再繼續沉淪

Daddy 玩政治真係一流👍🏼

好撚仆街

黑暗兵法

係下季daddy有錢買返思朗返黎就玩晒英超了

Yes

宣布續約

做乜今天的我，打到昨日我的我
唔緊要未來係屬於熱刺的